英超冬季窗交白卷 料歐戰難重現「內戰」局面

利物浦

文尼傷咗、沙拿獨食
馬體會爛船都有3分釘
加上英超仲要12月、1月瘋狂賽程
442 對 442 利好難輕取

曼城

唔好玩啦 對住3連冠+拖舟帶既皇馬
皇馬破唔到密集姐 但曼城既後防大家都知得啖笑

皇馬世一25圖大勇、夏剎特復出
靜係卡斯米路同華維迪都迫搶到Kdb波皮都掂唔到
哥狗仲要空運22隻意大利高級G ，自製「波陣困蛟龍」
估計哥狗歐戰出局後會敗走返巴塞同美斯渡過最後時光了

李城
未有歐戰住 有Ndidi要贏維拉入決賽唔難

車路土
先講對手拜仁 近況係冇咁穩定 作客都炒熱2-7
兩邊鬥4231既話 古一招同梅拿都高級過Mount
另一邊廂 林伯成日針對高華碩 唔畀佢同佐做愛
前場後場唔補強 唔想講了 睇下破唔破到阿對拜既紀錄

曼聯
唔講啦 蘇b有未來有歷史
泊大巴就屌摩佬 蘇b泊就冇野
行商業路線全球第一 歐戰有冇都冇所謂

熱刺
同RB鬥攻冇Kane仲好 行軍速度仲快
只要唔好畀足總盃+英超影響到球員冇曬態
靠兒子一個都可以贏少帥

錫菲聯
未有歐戰 全英超防守最強既球隊
好好睇

阿仙奴
商業足球
傳控第一季預雞胸 唔駛分析

結論
今年唔會再見英超盛世了

原來係你自己分析

你點睇？

狼隊
呢隊CLS
勝利11人 冇乜輪換都仲可以反cup修仔
正常黎講踢咁多咁密已經降咗班
真心配服
Rugby佬值得冠軍

唯一擔憂都係板凳深度不足 主力一傷就可能出局

有幾個後備都成日有得出既, 好似neto (呢排jota多傷就用佢擔正), cutrone, vinegre, bennett

不過連盃賽都係出正選多

古當尼走左

樓主乜水

借上借去左fiorentina

開始以為太陽報/鏡報/白粉報
點知連9up報都唔係